祝天下所有狗公生愛滋

屌你老母死狗公

樓主青色龜頭

呢個真

岩

屌你老母死狗公！

佢地生哂愛滋你都好大風險

漏左 你唔係咁信得過d女人呀

樓主想攬炒?

我唔同臭雞做朋友

臭雞冇樣睇

睇佢個閪格

你女神都會有愛滋

佢都一樣照屌你條女屌到啪啪聲

然後你條女就講已經沒有個狗公既肉棒已經不能活下去了

如果咁既女神要唔要都吧

冇女 得隻龜

呢啲咁既唔係女神 係臭雞